De stem was voortreffelijk, maar vanuit het oogpunt van toon was het absoluut onwaar.
Het was verkeerd in kleur.
Het nam weg al het leven uit het couplet.
Het maakte de passie onwerkelijk.
Dorian Gray werd bleek toen hij haar bekeek.
